做咩多咗咁多分化捉鬼po

我平時cdrom多
但係今朝起身見到連登咁多三毛真係嚇一跳
睇嚟網軍打到嚟，多咗唔少分化/對我哋陣營不利嘅po

大家見到唔好推
負皮上一頁，由佢沉

各施其職，各有各做

凌晨時間係咁

連仔請處理

唔出奇丫，係條街已搞分化，何況番黎連登

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

佢地專半夜出手，個個訓晒冇人反擊
然後等你一起身就成板都係

趁人未醒想轉風向

尋日已經有

其實幾好，block曬就清楚好多
利申我開始block到睇唔到分化post

唔想傷手足心就用少d分化呢兩個字
叫人唔好分化同暗示人地係鬼有咩分別？
同埋咩兄弟爬山各自努力其實姐係冇人諗過去幫前線手
「我淨係做文宣架咋，前線就交比你地啦」

其實係，唔好中佢地計
現實世界仲會講鬼既和理非係少左好多，
至少我識既人入面得返個年紀大好難接受新玩法既
但最近把口都已經收晒
有好多扮軍師既其實係咩人，點解會呢兩日突然彈晒出黎呢？
大家心照，block走幾個後個世界就會又正常返，
其實係佢地來來去去少數扮晒多人咁帶風向

善用起底功能

咁老實講，有時見到有人鳩做又好難每次都忍到口